當英美言論外交手段幫唔到香港時，英國有冇道義責任提供裝比比香港人解放香港

自己香港只有自己最著緊！

唔好FF咁多 英國都係莊閒兩邊落注

完全無

冇理由會輸出武器。

英國佬唔派兵道義上都要比返啲飛機大炮反對派

咁你去告英國政府囉

推